入牛

信我

你係?

買，反彈上31000，仲有水位

已見底

一定出事

咁入唔入 認真問

幾時會彈?
呂布CHING

298咪彈左300點

入左一手牛
搏佢彈幾十格至過百格
400蚊賺過千